一人一個夜場 抽/被抽水經歷

有朋友鐘意一黎就大車

this

lkf 有個細細粒女仔行過 醉醉地 挨左我心口一下 之後望一望我 然後就起手開始摸我 好快佢隔離朋友拉走左佢

條女個樣點先

諗佢得155到 但幾靚

KLT 有個細細粒女仔行過 醉醉地 挨左我心口一下 之後望一望我 然後就起手開始摸我 好快佢隔離朋友拉走左佢

其實d觀音朋友乜心態？ 應該要燒春袋啦

去夜場唔抽水去做保安咩

利申: 保安

帶女去玩 自己咪變身保安囉